[CLS］有wsb會員係紐約時報廣場駛幾十萬買廣告位宣傳GME！！！

🚀🌕💎🖐🏻

好痴線

聽日0930est幾十萬=散紙